蕉 動物森友執島好友一名

500/hr
有意pm

請唔請ptbf?

免費幫你 hugo1991

請都唔會係你

請唔請黑奴？

我錢多免費嘅躝

咁收你錢都冇所謂嘅

我喜歡你的名

no

低質又唔值

禾系浪子

是咪玩嘢喔

sw426630858032
加我

669248030412

(笑)

吓==

加咗你了!

你又改返依個名

誰明浪子心

長官我現在在機場stand by
隨時ready for 執草

唔明浪子心

遲啲先很亂個島已經無乜草

害我空歡喜一場

乜你吼自我啲草？